不服來辯 小肥最正嘅一次Live

成首歌既技巧 情感完全係一流 點解可以唱到好似MV咁勁咁好聽

負親

小肥真名係咩
唔準search

徐智勇

對唔字 醒唔起

最正嘅live 沒有之一

真假轉換差d
同埋小肥唱live有個共通缺點就係有d位太用力
但唔否認佢唱功勁

想問其實當年《負親》紅唔紅

次次聽親mv版都眼濕濕

時光返不到最初 回憶一天天錯過